有無巴打同我一樣，個風勁到啱啱個腦出現左人生走馬燈睇到呢一生人做過既野

啱啱層樓搖搖下，之後就有人生走馬燈

無錢，住低層，所以無事

無錢，訓街，所以無事